[NS] Pokemon 劍盾討論區 #43 <請不推文回覆> 仲未投票嘅你唔准入黎快啲去投票

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

清禾準備巧了

其實佢好似普特仲好用btw錯性格

推

繼續求不倒翁解圖鑑

5v多龍換

仲有冇人未去投阿
泛民告急阿屌

JELLY巴打換得 SORRY 岩岩汁緊倉唔記得左

熱愛PKM既各位記住投票

有兩蛋技木主
仲有無人換

禾啊清

@內傷
有甜密球古月鳥
想換毒電夢特

晨早投左先打機

上個post嘅巴打
舊寵我無生

不死巴 我生好曬啦

求奇一粒波?

Pw game name

成日唔記得不推文

夜巴打，我+左你fd啦，但好似見你離線

6980

5V(得SA無V)既草鋼(鐵殼特性)
5V(得SA無V)既笨笨魚
換5V百變怪/單首龍

有冇人未投票
有得投又唔投既永遠都捉唔到超極巨架

有岩心水可以講低要咩
友友球冰企鵝,愛心球火蜈蚣,UB冰狒狒有現貨
GEN1-7果堆要等BANK

唔好柒BALL就得
仲生緊, 5分鐘左右

等多我一陣，我隻百變怪係你嫁啦

岩岩再開

生多隻OKAY?

未搵到

搞到quote 我比code

6387

想要冰企鵝

OKOK WAIT, 等陣同你換

有冇人可憐下依個孤兒仔

撞到其他人

大埔邪惡勢力

你出個NUMBER

4958

投完票先可以換

咁我要 夢特沉重鋁鋼龍 夢特甜蜜多龍 究極不倒翁
我係咪跟住你上個post張相捉番你下面D pkm就得?即係你要6種球種嘅掘掘兔?
我廢是捉錯唔該曬

5v對項啱性格夢特冰蟲/鋼雀
求換其他5v對項啱性格寵

Nono, 1627

想用盾狗換劍狗 有冇人換

OK了, Nono, 1627

極巨噴火龍要用咩球先易捉d
用高級球打左五場 搖一下已經爆波

有無人有6v百變怪可以同我互換，兩隻同主人生得好慢

Bank係咩意思？

紅白波捉左隻

最新月球夢特貝貝龍 換其他夢特球種

等pokemon home開放之後上傳,GEN1-7寵係哂3DS個pokemon bank到

4星百變想換拳拳蛸/巨石丁/雷鳥龍/鰓魚龍開圖
唔使V果D

不死巴你記唔記得你要咩 我淨係記得友友

有夢特稚山雀 有冇人換

友友蘋果龍
甜蜜帽
UB狒狒

屌又唔記得不推文

thz巴打carry 但我捉唔到 想問用咩波易捉D?

係咪火紅不倒翁？我同你換

5555 你要咩？

換得，派木主/換5v百變怪/5v鋼雀巴打仲在唔在？

要隻雀，俾蛋你得唔得，無時間孵

好

Hi 9527

咩名，我law9

Cal

食飯 晏嘅換木主比你

好啦用特別球 (波 only) 換球種寵
想要
夢特鬼茶 (FF 有？)
夢特新超妖女
夢特 Mr Rime
冰企鵝
夢特松鼠

用進化石換都得

內傷打唔打交

小妖未配好5v就閃咗不過反正都錯特性

錯項5V笨笨/醜醜魚換任意單首龍

5V百變怪 換 夢特球種心鱗寶

5V百變係到
4545

想求其要部洗衣機+火軀寵
ths!

夢球企鵝

我出咗去了食埋個飯再搵你

5星極巨耿鬼 有冇人打？
8040-4707-3815
Pw 1124

貪心問句，有無遺技

超極巨係咪真係咁必要？

魔尼尼係咪進唔到原版 小醜, 唔想要交換咗嘅改名小醜

廢up巴我翻黎了

宜家開 要既入

新手求帶

夢特鬼茶
夢特新超妖女
冰企鵝

我有 卡幻我地咁熟 換我啦

咁貪心
4遺

有

好呀，鬼茶唔會有遺技啦，超女啲技好似廢廢地
企鵝會唔會有遺

同埋你要咩，波定石

Added

緊係波 石公廁黎

點入架?

好啦我忘記同內傷嘅 friendshit 啦
但你要咩

想乞隻夢特冰不倒翁 咩V都得
用5v 謎擬q /單頭龍換

要咩波我一粒都未用過…但我好似印象中無見過 fast ball，要睇睇先

added

你點指兵兵是但一個波就得

我轉頭生比你，想要單頭

我都係死遺喎

算啦 我換另外果兩隻比你

要夢球同心球

而家 ok ？開機 add 你先

除非你會想要白波夢特火蟲啦否則我畀粒 lure ball 你

想問巴打們 鋼鴉夢特 +d-sa做物盾輔助好定+sd-sa補啲特防落去好

唔該地拖巴

而家 ok 嘛？

Full咗 下一場join

被ignore

衰鬼即刻拎我鬼茶去換野咁冇品

咦係啵我應該同你換…唔緊要 FF 我都畀粒波你？

LURE BALL la
fc 6416-9160-5816

等我10分鐘

搵我直接QUOTE我其中一個COMMENT

太多POST好難追

普通豪華球咋

真係睇運氣

你比FF啦咁

我剩係比超妖你 要DREAM BALL

add 咗你啦，pw 0319

你有咁多波咩
好 我睇下仲有咩好野俾你

我都無用過。同埋我雙版嘛

都係full 左入唔到

食飯先

內傷巴係邊到開直播 我想睇下pvp點打

速度球要去踩單車比賽 先有

想問下努力值會唔會影響連線對戰個時小精靈嘅能力

搞掂內傷叫我

手機版唔記得禁手手

卡幻 3914等你粒DREAM BALL

唔撚是嘛我無次成功

是但一個空波換月球鬼龍+愛心球笨笨
最好有夢特

連緊

想換GEN8新寵球種，有岩心水可以講低要咩
友友球冰企鵝,愛心球夢特火蜈蚣,UB冰狒狒夢特有現貨
GEN1-7果堆要等HOME開放先上傳

卡奶你啲gif

洗衣機thanks~~~~~~

今集係咪揀夢特百變怪？

唔係一場
係累積分數

好懷念

奶咩ign?

Milk

想問下恆淨之軀鬼龍生唔生到穿透鬼龍

係咁連到啲日本仔

生到

咁我都食埋飯先

Lure ball 換夢特月球鬼龍?

thx 兩位巴打

Sorry 老人家有點慢，剛剛先同 Jelly 巴 trade 完。內傷我嚟緊

YOUTUBE 記得SUB我CHANNEL

3914

個個都好多種, 跟唔上了

打左
想求一隻5v伊

謝謝
捉完我會SHARE返

等陣SUB

ok 1410

其實邊隻勁D

我都跟唔上了

仲有冇得打？ 如果冇我就去捉精靈了

你就齊了

心波笨笨換一個DREAM BALL?

FF 我 OK 啦，畀粒心波你捉大肚婆代替 FF 貓！

等我一陣 番到去同你講 係街食緊飯

內傷扮跟唔上

可以 1410

明明啱啱先有單大茶飯

FF PW 0876
大肚婆嘅 POKEDEX NUMBER

0678 係咪鬼茶？

ohok

Pw1178

等等 未放落隻野到

係

發現原來超能貓no倒轉就係大肚婆…

洗衣機真係好撚勁

0678係超能貓呀

請問多龍咩性格好？

球種痴線佬

有無雙打隊抄下

係命運呀

@HUGO

我搵唔到個page

你中出咗FF

比啲波你換蛋餘點睇

我係咪有野要同你換

唔知呢杯嘢係真品定假嘢

月球夢特貝貝龍有無人要 新鮮出爐 今日捉

我都唔記得了

真品得1%中

自從無左亂數之後就有好多蛋餘

簫簫係咪要茶？

好無聊成件事…你要巨大化先見到個分別…但除咗個印仔 (?) 之後無分別兩樣嘢

真嘅閃咪好值錢

蕭小姐要加幾多先真

求ANY V 洗衣機

要

Lv 波 鋁鋼 夢特要唔要

0678

我開夠20 仲要夢特

有冇冰企鵝可以順便？

等ff俾多隻我

食緊飯，等陣先

我

冇

仲有其他球，大家有靚球夢特松鼠同埋 Mr Rime 就搵我啦

咁你入黎

我有DREAM BALL蛋餘要唔要

進化既道具

好掛住哈力馬龍

企鵝係玩肚皮鼓?

巴打我想要你呢隻,友友球冰企鵝換OK?

有冇人有鐵面忍者/土居忍士 可以比隻我

ok

玩特攻

可以 Ice

未諗到，煩膠都可能得

你叫咩名

chambe好耐之前add左fc

勇士鷹

咦哥基有無人鳥... 睇睇內傷個表先

想乞寵快啲打對戰

A-S級喎

FF有無雙打隊比我屌打？

我意思係太勁

調整中

佢果隊有哂我想要果兩隻
奉神犬 妖伊

thx ff

d球生好了 你地方便可以同我講
以下巴打可找我換
ZeroDD
DBHA 毒電嬰 + lure ball HA 蘋果龍 + HA 素精蟲 + 速球 HA毒電嬰

美漫巴
lure HA 素精

FF
lure HA 素精 + 速度 HA毒電嬰

7都廢事講
lure HA 蘋果龍 + HA 素精蟲 + 速球 HA毒電嬰

Jelly26
lure HA 蘋果龍 + HA 素精蟲 + 速球 HA毒電嬰

我名 Alan.Kit
你地ok再比pw我

入緊驚

轉伸手mode
有無人有哥基蛋餘

我調低咗佢評價

未出夢特

READY
8977

我都想要 速球 HA毒電嬰

心麟寶最終進化換任意單首龍

尋日比我屌打完

9902 革命師
月球古月鳥換索精蟲

我呢

樓主, 我係上個post嗰個
你係咪要 小仙奶(月亮,速度,友友,重量)+小炭仔(究極,誘餌,甜蜜)+掘掘兔(夢境), total 8隻?
我自己用咗個等級球捉多龍, 哩隻你有未?

2498

屌,自膠無不推
你睇下我個list有無野想要

無夢特

未有
你係已經捉左依堆寵?

BP除左打NPC
同打人對戰會唔會有

無限大な用咩波比較襯

比張sheet我望下

RANK有

UB

未捉, 唔太sure你要咩

問人r個UB

而加黎！照8977

哥基好正... 進化咗麻麻

直接比個波我同你換寵可能仲好

thx廢up
幾時打66

#244有

今代邊度拎

冇人有洗衣機?

妙喵都好正.. 進化左真係麻麻 猶奇藍色果隻

唔進咪得

鬼GYM地灘

求鋼鎧鴉推薦既性格

我ok了，你ready?

唔進就唔係佢幫我執波係我幫佢執屍

應該要爆機後

Adamant

支那狗巴在唔在

內傷又話直播既

加防算啦

想砌雨隊,但今次極巨化出乜鳩技都轉到天氣好似唔太好
有無咩建議

Amanda

地拖清 係咪可以同我換夢特不倒翁？？

4545
Bear

直播我可以同佢打呀

有冇雙打玩下.. 利申咁多集都唔係對戰黨

3Q

9902
而加黎！

有冇人而家W shop 有替身cd買

咁呀 8點半開台打FF同SIUBA

洗衣機啊

網上有隊rental team參考

應該係 , 試咗冇得買

借比你？

可以換了 巴打

有咩網多rental team?

經常出唔對項5 V
有冇方法改善

你開住等我入，我搞一搞個wifi先

Twitter

無

4-5v夢特伊貝/愛管侍換其他種

收到

有排 我決定唔玩球種住

要生下隊

我俾你 你爆機後俾返我咪得

晏d問你拎

呢個問題有啲正如果父母對項5V真係靠運

你最後

ok我都只係知twitter有

推呀婆出馬路

巴打你好似中午搵我想要冰企鵝，我想要夢球不倒翁

你俾小小時間我得唔得？？
要生返隻有夢特 如果你唔介意唔係夢特可以依加換

我而家落街食野先

當你次次都5V 正常都1/6機率

我就玩埋先砌隊

由其是今日

無夢特噴火龍 捉到隻夢特六尾

友波夢特冰企鵝

你得同我講

唔介意，普特都可以

問lala拎先
唔阻住內清挑戰你同簫巴

有冇巴絲打有0速嘅礦物/植物蛋群借
可以換對項拉魯拉絲/鬼龍

冇生意
砌住隊先

等你換
同埋等你一齊打架

5分鐘
無存貨 好快！！

冰企單一特性無夢特，我而家on

5v火主/地鼠/4v夢特達摩換伊貝ok?

係喎haha
好 4059

無人覺得松鼠正咩？好撚 cute 喎

遲啲
對上一次有砌隊打ONLINE係黑白

想乞部洗衣機都咁難

我都好耐無打66依家有極巨好似好難玩

我準備好曬9隻喇
最主要想要 夢特(來悲茶,毒電嬰,鋁鋼龍), 其餘6隻你是旦比啲球種新寵我得喇
唔該曬

唔係咩

Rental teams

我都想要唔知有冇多，2429

大嬸兔

唔好意思我食飯了，15分鐘後再換

好正

仲有無人要木主？

現貨
月球 古月鳥
等級 海膽（普特）
重球 銅象（夢/普）
友友 幼幼棉（夢/普）
友友 啃果蟲（夢/普）
等級 索精蟲（夢/普）

想換其他夢特球種

我有隻色違了
不過無夢特

同林巴
夢球不倒翁完成了

Yes

見到隻嘢咁撚 cute，係咪好想追埋閃夢特呢

5v百變想換5v路卡利歐

你派

有
1917 law9

我都好耐冇打我哋快啲生好一隊吧

我想要

輕輕一推

抱住黎屌玩掛鼓正呀

3349

現貨:月球夢特多龍月球夢特鋼鴉愛心夢特帽女未生:月球古月鳥UB夢特不倒翁UB夢特帽女友友夢特蘋果愛心夢特火蜈蚣愛心夢特拉魯拉絲愛心夢特伊貝夢境夢特小火馬夢境MMQ誘餌夢特鋁鋼龍

換夢境夢特茶杯 / 其他GEN 8 夢特球種

留一草一火我開新驚用

無嘅？

痴線佬

到時搵我不過錯項5v

等多我一陣
月球 夢 愛管
甜球 夢 小火馬
甜球 夢 火蜈
夢球 夢 迷布 ??

好撚重口味

8963 chambe

再試多次

求草水主0839

順便提一提隻長毛巨魔真係好樣衰
Galarian 烈焰馬都好樣衰

自從民賤聯去完內傷屋企 個人即刻唔同唒

個交換系統真係好廢

thx

如果有Galarian大奶罐應該都差唔多

對，得叫我

閃白毛唔啱？

黑松露燴飯巴打係唔係到

開台啦開台啦

唔得隻嘢係真係好似整容失敗咁隻嘢究竟邊撚度妖…

UB鋼龍換愛管侍OK?

多謝晒各位

巴打依家換返得唔得

同林巴

問過佢未

唔進都可以嘅

企左起身就...

想要 開圖鑒

哇屌 sorry 呢隻進化先係終極醜

想要隻開圖鑑
1054

4-5v夢特伊貝/愛管侍換鋁鋼龍種

想用特別球捉古月鳥你地爭咩波？

唔好意思，岩岩食飯，而家on

我換愛管侍 1054

Ok

大師球

OK了 6828 沐沐

巴打想比返隻夢特HATTERNE你
3106已開

咪搞事

好而加黎

唔該同林巴

球種變態佬應該差呢個

特別球就唔好哂落冇夢特果到
寧願換返黎

卡咗？？

友友球(單一特)冰企鵝or UB夢特冰狒狒想換隻月球古月鳥

sor,頭先去左廁所

THX 巴打

巴打，晏就死左ser所以冇覆到
而家仲有冇得換

有 等我一等

比多隻MOON BALL 單首龍你

好，sorry，啱啱先上番連登

UB冰狒狒有了 換你隻友友球冰企鵝
而家生比你

＞球種想換其他夢特球種＜
UB/重量 狒狒
夢球小火馬
友友/甜蜜蘋果龍
月球/夢球/黑暗 迷Q
等級球列陣兵
重複球卡比獸
夢球小仙奶
月亮球扭拉
月球多龍
豪華小火龍
甜蜜黏黏寶
甜蜜/UB 帽女
甜蜜拉魯拉斯
月球/潛水 貝貝龍
誘餌球沙蛇
友友企鵝
月球鬼斯
甜蜜火蚣
誘餌古月鳥
誘餌鋁鋼
夢球珊瑚
月球鋼象
友友幼棉棉
甜蜜毒電嬰
黑暗來悲茶
月球愛管侍
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
*不是夢特區*
UB/重球鋁鋼
夢球鬼劍

繼續3106

巴打未得閒整sheet的話其實可以貼上pastebin再放link過黎

洛托姆冇得生蛋
係咪淨係得食王冠呢個方法去變強？

想中文5v百變怪換其他語言 有無人有興

有得生

電鬼唔係可以同百變怪生咩

巴打 夢特鋁鋼 換 友友企鵝？

卡比夢特係咪冇乜用

有無劍 專屬寵可以 交換儲圖鑑

多謝 J絲

咩球？？？

係咩
以為冇性別就生唔到

係咪UB冰蟲？

巴打我都想要

月球古月鳥有未
未有既話換你夢球珊瑚

係 呀

好 善子巴等等 要孵

想問下有無GIGA同普通極巨對比圖
法國之前見到都唔識分

今集電腦得8格放寵？點夠擺

係咁撞，8079

對唔住麻煩曬

派UB夢特迷布了 要既COMECOMECOME

你8個箱都有寵就會自動加

MOON BALL單首龍仲有冇人換？

5星百變
8040-4707-3815
1124

地拖巴打去左

同林巴係咪到

好多人撞真係 7586

5067係我

喺到，我地係咩換咩，唔記得咗

2755 5378 6785 added
Bear

講d咁嘅嘢 我多謝你就真 下次再有嘢再搵你換

added!

巴打可否留一隻未返到屋企填唔到表

係咪草鋼換百變

巴打點解reject 左我
5808

更新了 換我沒有的夢特球種

1212

月球古月鳥換你重量夢特咬咬龜

學蛋招式係咪都要一男一女？

清重開唔開捉唔到

唔係好明球種有咩用途

我都捉唔到 新手鯉魚龍
會唔會用咩波捉會好d?

無用途
Btw不推文

明白

係
4556

我放左隻劈斬司令同不良蛙落去，但隻劈斬司令仲未學到突襲，已經得返3 個位

我宜家開多場
1124

等 要生一下

rotom點進洗衣機？

OK

頭先打緊極巨,而家OK了, 1986

MISS了
無緣

6828 沐沐

繼續求洗衣機

第6個Gym右邊排屋其中一間有個男人
同佢打完之後會送Rotom嘅轉form道具

有冇人幫到我

男既種要學左招技同你想遺比佢既女種生
你有冇睇清楚真係遺到

求草主 有冇人比隻草主我開圖鑑

oh nice body

想問下你地係咪好少打街場極巨？ 次次開親都冇人入

哇屌
內傷果單30隻種搞掂未

有冇人生過勇士雄鷹？
我有啲4v笨魚同謎Q, 可唔可以換？

同有個寒酸球種表，
睇下有冇啱

咩怪先，超極同百變實有人

1. 有冇加FC
2. Y-COMM有冇連Internet
3. 仲要睇下場極具係打咩

我有隻4V既勇士雄鷹
但無V果2邊就係攻同埋速度

想打，++

5星百變
繼續
1124

舊Gen寵唔係趕住用可以等Home開
到時一堆成品

普通3星個d 純粹想要經驗糖升lv

想用呀就係
btw要夢特

到時我就可能有啲作為

等開放之後就派寵回贈呢到既巴打

咁好正常，人地夠唔使糖咪唔打
我會有一個人join都開波

BTW不服輸係唔係夢特,我果隻4V係呢個特性

普通3星個啲自己打都好快

唔緊要，我會自己生埋
唔想隻隻0v開始啫

毒龍升到100 努力配特攻 5星單人都照車過去啦

yes

9238 nic

巴打加左你
要等你覆先

就用呢兩隻蛋餘換你鷹同草鋼ok?

想順手要埋夢特鋼鳥,你睇下我個表有無野岩用

生埋呢轉笨笨魚生隻比你

大佬在嗎? 而家開機

球種想換其他夢特球種

UB/重量 狒狒
夢球小火馬
友友/甜蜜蘋果龍
月球/夢球/黑暗 迷Q
等級球列陣兵
重複球卡比獸
夢球小仙奶
月亮球扭拉
月球多龍
豪華小火龍
甜蜜黏黏寶
甜蜜/UB 帽女
甜蜜拉魯拉斯
月球/潛水 貝貝龍
誘餌球沙蛇
友友企鵝
月球鬼斯
甜蜜火蚣
誘餌古月鳥
誘餌鋁鋼
夢球珊瑚
月球鋼象
友友幼棉棉
甜蜜毒電嬰
黑暗來悲茶
月球愛管侍
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
*不是夢特區*
UB/重球鋁鋼
夢球鬼劍

隻草鋼換走左了,你係唔係有多龍種

Check左可以學到
今集唔係唔洗生蛋都可以學到蛋招式咩

等級列陣兵係咪夢特

要同no.同埋有技位

4P=1

係,不過要俾D時間我孵

唔係好明你講咩
EG A寵你想學B寵既龍之舞

咁就要用 A寵女+學左龍之舞既B寵仔

咁先生到學到龍舞既A寵

OK 你孵好搵我

要下邊個3 隻
甜蜜毒電嬰 誘餌古月鳥 誘餌球沙蛇

自己望下換咩

下， 要同no. 咁如果同no. 但同性別得唔得

有冇巴打未投票

對面極巨然後自己出分擔痛楚...

想球種多最好既方法係咪用D 波去捉百變怪？

點會要同NO
遺技啵CHING
淨係對到同NO 遺自己本身D技

我明你講咩呀， 但今集蛋招式個玩法轉左
可以係一隻現成既寵係另一隻寵到學到蛋招式

係咩 咁你加油試下

有無巴打知火珠邊到拎

求5星百變場

有依個玩法咩

官網咁寫

當把2隻種類相同的寶可夢寄放在寄放屋時，其中一隻寶可夢有時可以學會另一隻寶可夢的「蛋招式」。

咁同之前個分別係邊

應該係唔洗扑野

係 今集新加
好方便
官網冇講要限性別
應該同id就得 男女冇限

比你係街捉到閃都可以過啲蛋技過去

屌，我想學技果隻係男黎，而家即刻整隻學左突襲既女劈斬睇下過唔過到技

之前係要生蛋
宜家係直接學識
姐係你可以5v冇蛋技同0v有蛋技學

姐係是但2隻電系都生到蛋？

id要一樣

佢話唔係生蛋姐係應該純粹過技俾另一隻寵,所以我先咁講

寶你老母

病毒寵係咪好珍貴 我突然間成隊變晒病毒

錫錫有蛋招

Quote出嚟

頭先去咗沖涼，依家可以了
你開 比pw我

我名 Alan.kit

圖畫犬

想問下 點解我隻藏瑪升到100 仲未係封面有盾果個樣？

乜係ID

咁「遺」法咁又幾好啵

新玩法係畀你過蛋技係去另一隻同No.嘅寵
例如你有隻小火龍5v無蛋技,同有隻小火龍0v但遺哂蛋技
可以用依個方法令到隻5v學到啲蛋技，唔洗由頭生過
好似係

有冇邊到刷努力快又唔洗就時間既地點表?

pokemon編號
你撳下本圖鑒
姐係小火龍同小火龍同ID
但小火龍同火恐龍唔同ID

PC

關於學技，已試左一次
係要用同一no.既寵放入蛋屋先學到

我岩岩係用男劈司令斬學女劈斬司令既技，所以你想學技既寵既性別係冇影響

升爆晒lv升晒努力值先發現劈斬司令招突襲係蛋技

刷錢買嘢飲
官方送埋隻喵喵怪俾你

要幾耐先學得識？
轉幾圈定跟時間

裝咗個盾未

一陣就識，你問個npc兩隻關係係點， 佢會話不錯

P牌奶

2602
睇緊佢地4P

而加黎！！

新手要伸手

另外想問下隻路卡利歐有冇得刷番出黎？新玩個陣見捉唔到殺左

投完票比蘋果同冰蟲你

好，一係你 text 我一陣，我要 off 一 off

有 應該天氣問題

你得再叫我，唔見你

想問問係曠野打極巨，隻寵lv會有反映?

姐係我無極60lv,你果隻100lv既話，你會高血同痛d?

裝左

你連啱左 , 我CHECK緊比乜你

Sorry 2602 again

個盾既描述係生左鏽

想問下單人打係咪頂多打到4v百變

6V百變怪換5V0速百變怪得唔得

跪求一隻波克比（小刺蛋）
0722

要對戰嗰陣先會係覺醒型態喎
平時就咁睇唔係

刷左場，有冇人打
1124

屈機

5v0s珍貴啲

me

OK,3582

巴打你都好多野我想要, 暫時就:

莫魯貝可 UB, 友友, 等級, 甜蜜
銅象 友友, 重量

你睇下搵唔搵到6隻野換先, 2日冇換過野冇咩種

比人撞左

咁快full 左既

留名下一場

唔關事 開打之前已經定左個體值

性交學技

咁男男咪。。。

好快full左..

仲有冇位？ 我都想要百變怪開圖鑑

係,2583

我7左 唔該巴打

一切都是運
你好彩既 6v都會打到

tg group 換寵 pvp

已超過600人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內多人圖鑑已全開

關幾人咩事
總之固定最多去到4v

一切都是運

巴打，你係咪要夢球草鋼？
另外我有4隻新寵 你有興趣？

我想要重量球 夢特 弗弗
甜密 夢特 蘋果龍
夢球 夢特 小仙奶
誘餌 夢特 沙蛇
誘餌 夢特 古月魚

下
會出5v 6V 既wo

性技

求友友球由基拉 夢球/愛球小刺蛋

見到個改時間刷努力值既方法
連錢都唔洗刷
好似幾影響遊戲壽命

有岩心水可以講低要咩
友友球冰企鵝,愛心球火蜈蚣,UB冰狒狒有現貨

固定去到4,
剩低係random, random都會出31 㗎嘛
刷31隻會出1隻5v嘅

根本就係要咁
SM都係島bug極速升LV練努力值種野
你唔咁易就練好隻寵
啲人更加唔會想練寵

夢球 夢特 5v珊瑚
甜蜜球 夢特 5v伊布
等級球 夢特 5v毛頭小鷹
月亮球 5v謎擬Q
友友球夢特 5v大蔥鴨
友友球 5v無殼海兔
沉重球 夢特 5v不倒翁
以上皆已鎖性格

想換柑果球5v膽小洛托姆
or其他柑果球種pokemon(要鎖性格同5v或以上)

等級球偷兒狐 誘餌球咬咬龜 甜蜜球來電汪 等級球搗蛋小妖 甜蜜球冰企鵝 等級球銅像

加特攻減攻夢特5v心球黏 可以？

求一隻大班種

得
你要咩

用
+SP-SA 友友球冰企鵝5V差特防
+SA-A 月球對項多龍
換
等級球 夢特 5v毛頭小鷹
沉重球 夢特 5v不倒翁
OK?

月球夢特多龍+a -sa 5v錯項
心球拉魯拉絲 +s -a 5v對項
換夢特大蔥鴨+夢特珊瑚
ok?

依家仲有無人打
大肥鬼？

拉魯拉絲係夢特 打漏

giga耿鬼?

有多龍了 我打少咗
想要企鵝，仲有冇其他

沉重不倒翁 thanks

6V普特多龍 or Giga 4V普特鋁鋼龍
想乞 6V 英/日 洛托姆
求好心巴成全

有多龍 我打少咗sor
要夢特拉魯拉絲，仲有冇其他

係咪有得join

講真仲慢慢同佢練咩

等級球 夢特 5v鋁鋼 換 等級球 夢特 5v毛頭小鷹

join

依家天氣捉唔到大嘴鷗有無巴打有一隻可以換來遺招技

你依家得閒?
開房畀pw我

想john

想換等級球 夢特 鋁鋼

有冇友友球海牛蛋餘乞
我有
重球黏黏寶*，誘餌球鯉魚，速度球護主犬，月球MMQ，UB*/夢多龍，鋼球不倒翁*，夢球火馬*，夢球拉魯拉絲*，夢球珊瑚*，鋼球龜*，鋼球/UB*鋁龍，UB電惡鼠，鋼球門口雀*，心球EVEE*

4V大肥鬼
限時去到今晚 11：30
密碼4444

好多未練
心波夢特火蜈蚣+A-SA同UB夢特不倒翁+SP-SA得對項4V你岩唔岩

大把

ready

係
用左呢個方法已經練好晒單打隊
等連登杯

咁快爆人

sw?

超極巨生出黎仲有冇超極巨?

有無人要Ub夢特列陣兵
換其他ub夢特蛋種

可 你開

5星百變
1124

依家得閒?
開房畀pw我

想換等級球鋁鋼

自選

UB冰狒狒岩唔岩

Ice

UB鬼龍岩唔岩

心波: 拉魯拉絲*/伊貝*/mmq/黏黏寶*/帽*
夢波: 小火馬*/小仙奶*/冰不倒翁*
重波: 利歐路/鋼鴉*/鋁鋼龍*/咬咬龜*
月波: 鬼龍*/mmq/愛管侍*/鬼斯
ub波: 鋁鋼龍*/鬼龍*/冰不倒翁*/帽*
誘餌:鋁鋼龍*
友友: 啃果蟲*
*=夢特

上面大部份要生 最多得4v
5v得我講嗰兩隻
我唔一定要5v換 3v以上都ok

UB 冰蟲岩唔岩

Lala here?

夢特？

有了 有無其他

有冇人有友友球草鋼啞鈴可以換?

係呀,6953

連咗去其他人

岩

生一生蛋 比5分鐘我

UB夢特的話仲有鋼龍 冰蟲 冰不倒翁

UB鋁鋼龍岩唔岩?

liz巴我捉到會走 係未捉到先重入 thx

海牛+大蔥鴨+珊瑚 換 護主犬+拉魯拉絲+電惡鼠ok?

有等級球 夢特 鋁鋼位巴打
想同你換等級球 夢特 鋁鋼
巴打自己搵下想換咩

感謝 LIZ 巴！捉到了

有喇 sor

感謝 Liz 巴

詳情？

想換等級球 夢特 鋁鋼巴打等一等
我一陣再覆

Jelly 想換 Ha 重球 鋼雀
ZeroDD 想換 重球 咬咬龜

Liz 巴 我未捉到

換做

球種想換其他夢特球種

UB/重量 狒狒
夢球小火馬
友友/甜蜜蘋果龍
月球/夢球/黑暗 迷Q
等級球列陣兵
重複球卡比獸
夢球小仙奶
月亮球扭拉
月球多龍
豪華小火龍
甜蜜黏黏寶
甜蜜/UB 帽女
甜蜜拉魯拉斯
月球/潛水 貝貝龍
誘餌球沙蛇
友友企鵝
月球鬼斯
甜蜜火蚣
誘餌古月鳥
誘餌鋁鋼
夢球珊瑚
月球鋼象
友友幼棉棉
甜蜜毒電嬰
黑暗來悲茶
月球愛管侍
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
*不是夢特區*
UB/重球鋁鋼
夢球鬼劍

有無岩

而家生

捉極都捉唔到
有冇巴打可以送隻路卡利奧比我

而家夜晚用黑暗球係咪有x3?

頭2隻換頭2隻OK? 夢珊瑚有了

give me link code

想要等級夢特鋁鋼

有冇野岩

愛心球：小火馬 / 啃果蟲* / 迷布莉姆*
等級球：沙包蛇* / 列陣兵*
月亮球：銅象 / 稚山雀* / 愛管侍* / 莫魯貝可 / 多龍*
重量球：咬咬龜* / 不倒翁*
UB波：不倒翁*
夢境球：草鋼 / 迷布莉姆* / 小仙奶*
友友球：迷布莉姆* / 冰砌鵝
誘餌球：鋼龍*

有*有夢特

頭2隻OK? 有夢珊瑚了

Ub列陣換ub帽女？

不推自屌

ok
你開房

9785 FALCON

想要月球貝貝龍

SW1749-9383-9685

好 即生

單人係咪好難打得贏5星

4V大肥鬼
限時去到今晚 11：30
請入場巴打
不使用極巨炮為出招技能
從而減去看動畫時間
多謝合作

密碼4444

交易果個
唔洗加好友

Jelly巴想要 Ub列陣??

唔記得不推文

唔係
極巨炮*N就得
反正9成時間都係破盾
抽唔中太陽岩就得

想要等級球*列陣兵

sorry

7321

想問下呢 如果五B 最後一項 整容食皇冠 出到去對戰有冇影響 定只係生蛋有影響？

原來我本身已經PENDING左同人換

好番到去生俾你 大概2315 ok?

你咩名 拎咩換 廢事認錯人

係咪要加你先

想問企鵝 油雞 黏龍係邊捉 thanks

送5v內斂小火馬

另有6v內斂小火馬換其他6v

Sw-5885-0391-2219

sor 去咗睇其他野冇覆到, 生完叫你

Code 3314

港女，用鋰魚龍

但d電腦好快死夠4次玩完

liz巴打我3次都爆波

有興趣
0405 6737 2311

sorry遲咗覆
1公1母企鵝 換 毛頭小鷹+不倒翁 ok?

有冇人可以比盾神我補圖鑑會還

同上面個巴打換左先
為左隻超極巨怪力捉左勁多

果然翁先最伏

btw 偷兒狐, 來電汪, 搗蛋小妖冇夢特喎

searching

咁你生另外3隻先 我再望望

想乞一隻班吉拉/猶基拉, 有無巴打可以成全

差盾神咋

搞掂,2301等你

game id chambe

想換等級球 夢特 鋁鋼巴打等一等
我一陣再覆

Jelly 想換 Ha 重球 鋼雀
ZeroDD 想換 重球 咬咬龜
Miracle 等級球 夢 列陣兵
洗腦 月球 夢 貝貝龍

好 開着房等你

耿小鬼

話說5星超極巨GE怪唔係一定70LV + 5V架咩

但係我捉左隻5星GE超巨怪力得55LV 4V 有冇人知發生咩事

想用病毒寵換5v百變怪/任何寵
fc 269299040699

Agger

sorry 不推文

有貨了巴打 得閒既留個PW

巴打有貨了 比個PW

友友列陣有夢特?

係咁search 3314 一入就俾人cut左 唔知係咪你

可以,一隻差速一隻差防

如果得就入

okok
你開房

9238

HELP

頭先我都係

thx巴打

由於人數眾多
時間有限
所以今次大肥鬼活動只限已加既巴打
如有不便 敬請原諒

活動過後 自當一一批核朋友
SW: 3797 8705 9578

唔該請問 鬼龍咩性格好 同埋努力值點分

巴打要唔要
唔要就淨係換一隻算
淨係夢特珊瑚

跪求隻百變怪

試過有一場npc係伊貝太陽岩皮皮，真係打埋我個份

好,4691

第二個code okay?
撞到好多日本人

added 等下次

差幾隻齊圖鑑 有無巴打幫幫手
想要:胖甜妮 芳香精 焰后蜥 超甲在犀 敏捷蟲 破破舵輪 魔尼尼 巨石丁 龐岩怪

可以換俾你 ： 月球:夢特太陽山瑚 夢特愛管侍 夢特小仙奶
夢球: 夢特冰蛾
5V對項: 謎擬Q 丑丑魚

你有冇盾神

一樣PW？？

比左你先 你叫咩名 用咩野換

Ub夢特鋼龍要嗎？

可以幫手

我劍版

再黎
5星百變
1124

巴打來吧 你開

有冇人可以幫手誰耿鬼

無問題

進

隻肥鬼好難捉... 狂爆波

有位？

仲有冇人要

有龐岩,焰后,蜥破破舵輪

打過一次後再無見到你個場

有啊, 你睇番最頂嗰啲color key, 紅色冇夢特, 藍綠都有夢

HI 巴打 你開

有冇人比盾狗我開一開圖鑑
我比等級球海膽你

我想問樣野 ：

1. 手頭上有幾隻4v5v嘅寵想問點先生到隻5v6v嘅寵？

2. 惡系有招技咪加人地攻然後整暈佢 如果用喺鬼龍到有冇暈個效果？

3. 我見啲對戰用太陽珊瑚唔進化 係咪要佢個特性？

Btw 我想乞寵

有芳香精 焰后蜥 想換 丑丑魚 夢特太陽山瑚

UB電毒有冇興趣

咁 兩隻母拉魯拉絲換 大蔥鴨+珊瑚ok?

好呀 9238

6489 小南

ub波: 鋁鋼龍*/鬼龍*/冰不倒翁*/帽*/大蔥鴨*

想要夢特小仙奶,夢特冰蛾同夢特太陽山瑚 有無問題
6911

誘餌球咬咬龜 甜蜜球冰企鵝 等級球銅像 夢球多龍 友友列陣 夢球列陣

Liz 巴 我捉到耿鬼啦 多謝!!!
感激Liz巴同肥媽巴不離不棄

換帽？

咩波

盾神如果幾日後都未R到可以等我
玩緊隻盾啱啱打完第8個gym
捉完之後我都要搵人幫手傳返去劍版

幫手進埋隻群牛ok?

唔該晒

重複球

我借畀你，可唔可以順手幫我進耿鬼？

多謝Liz巴,我都捉到耿鬼喇

想問下超甲在犀 係唔係我傳俾你就可以進化
如果係我想要夢球夢特冰蛾

點解我係yy通訊搵唔到巨大團戰啲街場

我唔知送果d係夢特定普特
要夢特叫我
我十幾隻廿隻
港女巴also

冇咁多存貨
一隻對項夢特
一隻對項普特ok?

捉極都捉唔到極巨

ok 等我生

sor不推

R到啦

我有3隻想進 我傳完俾你你進完俾返我就得 上需選3隻送俾你ok?

照殺你
1隻對項夢特
另一隻是但畀就得
你嚟開房

Liz巴個pw係咩

有無人可以幫我通訊進化

幫你生埋隻魔尼尼先?

巨石丁 換丑丑魚

互進ok?

巴打, 芳香精仲要唔要 想換 丑丑魚

巴打係到？ 等緊你

好 想要月球夢特小仙奶 夢球夢特冰蛾 同丑丑魚
Ice

可以
4589
Bear

爆咗波

連緊 momo

借隻敏捷蟲俾你，之後還返俾我
然後用球種同你換月波小仙奶

搵唔到liz巴個pw

生好了

連緊 sinnoh

比你果三隻唔洗回

等一等

你隻野係swirlix?

sor 我無理用咩波捉
最多下次撞到幫你用咩波捉

鬼斯通

鋁鋼龍冇夢特係咪唔洗用

仆街了
同錯人交換

召喚每日打機巴

脫殼忍者8格盾

轉密碼？

在 等一等 同你換

對戰果題我答你

為咗用進化奇石 300 物防

GF呢個ON94位數字系統勁撚易同人撞
搞到岩岩同錯人交換,拎左隻升哂努力值同埋5V對項既野同人換
好彩條友都係要通訊進化大家都叫交換到

？？？wtf

生左隻魔尼尼,你仲要唔要

岩岩入左個街場見到8格

好 我開住等 2371

頭先打緊極巨

要呀 巴打有無巨石丁同敏捷蟲

Ok 照

我有啦 不過我可以幫你進

捉到喇終於！
thx liz 巴！

用咩波？

Ub夢特小妖換 2371

sor 行開咗去曬衫now得?

想要小妖

感謝各位

有無巴打可以比隻 由基拉/班吉拉我開圖鑑

我爆

求list

想問而家online有冇分日本區定香港區?

巴打你ok就開吧

唔記得左換咩

有冇人夢特女王/鬼龍種

呢兩隻我無

小妖換鋼龍

月亮電鼠換嗎?

Ub冰蟲有未？

夢特小妖我都有興趣, 睇下有冇野啱

5232

西環好黑暗，無啦啦有幾箱票想送外賣咁送入票站

你係唔係有草剛 想換埋

UB小仙奶換 有無興趣

屌

咁撚狗

有草鋼但無球種

唔撚係呀

好似連左去第2個人

票箱已準備換

日常操作

重開ok嗎

冇所謂 我自己整

都係2371

我有巨石丁 想要隻丑丑魚開圖鑑

OK,5211

巴打草鋼有咩球種

巴打月球電鼠換你等級球鋼龍換唔換

夢特小妖我有興趣
速度球HA小妖同你換

換我無既夢特球種

連唔到...

收埋隻速度球HA小妖

巴打我可以了, sor啱啱行開咗

我都有興趣小妖
月波銅象有無興趣

自己捉嫁

UB夢特不倒翁 / UB夢特迷布莉姆 / UB夢特鋼龍換

夢球夢特冰不倒
重球夢特鋼龍
換任意柑果球夢特

想要 有咩想換

巴打here?
生好了

我諗住夢球

速度球HA小妖

換 正想覆你
聽日應該有埋夢球 鋁鋼

多數係+a -sa/+s -sa架喇
努力值都係速同攻架喇

拎黎做籌碼

預訂埋夢球鋁鋼OKAY?

好啊 3721

持續更新

想交換球種，柑果球只要第八世代新pkm或6-8代夢境球pkm
希望夢特可以換返夢特

My list:

你果單30隻換左未

我未整 如果偷到ub球就ub

Jelly巴求多次個list

我呢?

等

連緊, Dexie

巴打無咪就咁用小丑生蛋就得 連唔到如果係我試下自己生

想問下閃寵同百變怪生蛋係咪一定出閃架？

想預訂一隻夢球鋁鋼

有冇人通訊進化？7591 鬼斯通

有意換速度球HA小妖

搜緊

好似連錯咗另一位巴打, 你地換咗先

無回音

今晚大肥鬼活動已經完滿結束
感謝各巴打熱烈參與
有機會下次活動再會

肉傷有無夢特鋼龍同正常多龍?
最好豪華波

自膠不推

Beast Ball-夢特-小仙奶
換其他第8代特別波+夢特
或
心波-夢特-伊背

你取消左？ 9238

比你食哂

自選

有 但商店波全部拎晒去人道毀滅

掛住生球種都未睇過64要生咩

小火馬同啃果蟲都想要

快啲睇下有冇野要

SAME

條友真係換先算
似流流地

睇錯小火馬唔係夢特 淨係啃果蟲就得 3721

是咪得(HA)先有夢特?

你問我定肉傷?

心波多龍換夢波多龍

條友個list難睇到仆街

換愛心夢特茶杯

問內傷但你有野要都可以同我換

okok我轉3721咁 Hoi_SWHK

BTW我今日同果條友換過野黎 , 都幾快反應架喎

AGGER

夢波-夢特-茶杯OK?
另外可唔可以私人乞隻巨石丁解圖鑑

咁可以非GTM+8既人 訓緊覺

好 要啃果蟲就得 連緊8583

我全部都有

可以 , 比啲時間我

UB夢特不倒翁
UB夢特鋁鋼龍
UB夢特帽
月波夢特鋼鴉
心波夢特火蟲

想換小仙奶

心波: 拉魯拉絲*/伊貝*/mmq/黏黏寶*/帽*
夢波: 小火馬*/小仙奶*/冰不倒翁*/珊瑚*
重波: 利歐路/鋼鴉*/鋁鋼龍*/咬咬龜*
月波: 鬼龍*/mmq/愛管侍*/鬼斯
ub波: 鋁鋼龍*/鬼龍*/冰不倒翁*/帽*/大蔥鴨*/陣列兵*
誘餌:鋁鋼龍*
友友: 啃果蟲*/大蔥鴨*
*=夢特

換非商店球種
求友友球 草鋼

我都想要Ub夢特小妖
自己望下換咩

@想入菲菲
@不起眼兔女朗
@洗腦式催眠曲
在嗎?

@內傷 係唔係要隻UB夢特迷布 定係已經有了?

好，我同其他巴換一換先
有成半頁貨

如果你到時捉到果同時你換

巴打速度HA小妖我想換一隻
望下換咩

UB夢特鋁鋼龍OK?

想換你UB列陣兵你揀隻換

Jelly巴 ub小妖換愛心茶杯 3291

你要明白我呢啲老海鮮只會伸手

巴打 我已經有喇

PULL

好,生緊
等陣召喚你

要生等我

想換ub毒電

我心虛所以要供獻返少少

*貢

要回饋社會

UB-夢-仙奶 換 UB冰狒狒(夢特) OK?
快波-夢-鋼龍 換 愛心球火蜈蚣(夢特) OK?
巴打見你上個POST話要愛心球火蜈蚣同UB冰狒狒,而家仲要唔要?

UB冰蟲 月波多龍 夢波迷布 夢波小火馬 岩？

佢係火蔥鴨

月波電鼠換UB波火蔥鴨 換嗎

好呀

毒電要進左先生到蛋??

我有啦

想要
UB啃果蟲 月球毒電嬰 等級球鋼龍

我再加野同你換

ub毒電

係啊 小毒電仲著緊止尿片

唔緊要,拉票要緊
8198

神雕屠龍傳巴我都想要Ub夢特小妖
有冇野啱

毒電係咪要進化先生到

想要ub 陣列兵*
用等級 鋁鋼*換

好白癡岩岩先發現琴日換到嘅ub不倒翁 係普特唔係夢 應該又係巴打比錯咗 有冇有心人同我換反

唔係答左你咩

OK 生完搵你

你係YCF?

有無巴打可以俾我乞隻爆焰龜同蘋果龍 開圖鑒
5v 謎擬Q 單頭龍

話說劇毒今次係唔係無CD機學?

巴打岩先問過你入唔到google doc 可唔可以留一隻, 想問仲有冇貨?

內傷巴 夢球迷布有未？

有啦

早知今日唔捉UB小妖,同人撞左哂左

sor 我平時係叫開火蔥鴨
呢到copy咗圖鑒
ok呀

3914 在線上等你